點解咁多港女飛咗去邁亞密Ultra Music Festival?

話飛就飛.

唔駛反工

機票唔使錢？

為咗一個Music Festival, 要洗幾多錢???

仲要個個著到成隻G咁.

@elena1201

@ms_louisa_ss

自己上IG睇。 好多港女去咗

仲有貝依霖都去咗

有洋腸食

好食D咩

搭過飛機過去又好味啲

機票錢邊個出

投資嚟架

個胸

人地去旅行又關你事
佢地問你攞錢？

唔明D女仔可以唔洗做又有$去旅行